最後通牒，有冇絲要ptbf？？？？

Pm me

hugo1991

有
PMed

係咪靚仔

應該幾型